{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055011",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151306?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울앤호텔 동대문 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降で可能で、チェックアウトは午前11時以前までです。 予約された客室が満室だったり、故障またはその他の理由によりホテルが宿泊をお断りすることもあります。 以前紛争があったお客様や負担を求めるお客様、泥酔あるいは公共秩序に違反する行為をする恐れのあるお客様、不審な行動を見せたり伝染病者と疑われる場合でも宿泊を断ることができます。 また、ホテルの利用規則を守らない場合でも宿泊をお断りすることがあります。 チェックイン時間以降もご宿泊は可能ですが、チェックアウト時間は午前11時までです。 駐車は不可能であり、基準人数を超える宿泊はできません。 朝食は午前8時から10時まで提供され、歯ブラシと歯磨き粉は別途費用が発生します。 ビジネスセンターとコインセルフランドリー施設は無料でご利用いただけますし、無料Wi-Fiもご用意しております。 特にDesign Hotelでは、写真と異なるテーマの客室が割り当てられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降で可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時前までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインができない場合はありますか？",
            "answer": "予約された客室が満室だったり、故障またはその他の理由によりホテルが宿泊をお断りすることもあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊を断る理由はありますか？",
            "answer": "以前紛争があったお客様や負担を求めるお客様、泥酔あるいは公共秩序に違反する行為をする恐れのあるお客様、不審な行動を見せたり伝染病者と疑われる場合でも宿泊を断ることができます。また、ホテルの利用規則を守らない場合でも宿泊をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間以降も宿泊はできますか？",
            "answer": "チェックイン時間以降もご宿泊は可能ですが、チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える宿泊はできますか？",
            "answer": "基準人数を超える宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前8時から10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は無料ですか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターやコインセルフランドリー施設は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "ビジネスセンターとコインセルフランドリー施設は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "Design Hotelでは客室のテーマは選べますか？",
            "answer": "特にDesign Hotelでは、写真と異なるテーマの客室が割り当てられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 470
    }
}